\section{Постановка задачи} % (fold)
\label{sec:постановка_задачи}

Целью данного домашнего задания является разработка узла печатной платы для несимметричного вибратора.
Домашнее задание должно быть выполнено в системе автоматического проектирования Altium Designer.

В ходе работы выполнить все этапы конструирования печатной платы, начиная с формирования библиотеки необходимых компонентов, заканчивая трассировкой проводников печатной платы.

Исходными данными к заданию являются:
\begin{enumerate}
	\item принципиальная электрическая схема устройства;
	\item перечень элементов;
	\item технические требования (размер печатной платы).
\end{enumerate}

% section постановка_задачи (end)
\pagebreak
